有冇人同我一樣 表面上好撚正常 內心係個中二毒撚?

我係新世界既神

話唔定冇人覺得你正常

寡人演技不容你地班凡人質疑

掉轉